做緊香港人 你問我答

連登真係咩人都可以出你問我答

你係巴定絲

生學定打工
住邊區

死得未？

屋廚幾